# memento_python_lycee

Version(s) lycée du mémento Python de L. Pointal: https://perso.limsi.fr/pointal/python:memento

Une seule version correspondant à l'enseignement de première de NSI pour le moment.